其實結婚係唔係一定要2個人一齊儲錢？

其實結婚係唔係一定要2個人一齊儲錢？
正評 ： 屌你老母梗係啦！ 唔通男人俾曬咩
負評 ：係你要娶我， 我都願意嫁你，做乜要我俾！

咁咪唔好結囉，結黎做咩

如果其中一個有錢到可以俾哂錢
係男係女又有咩所謂
如果冇錢都 你唔忍心要另一半自己儲啦

睇男有冇能力 男搵好多咪出埋結婚錢 搵唔多嘅就一齊儲囉

條仔2皮幾
我依家番新工得5000 幾， 仲要俾家用5000 真係自己都難養！

你學生？返咩工得5000幾

幾百蚊用一個月？

善用起底

咩工得5000？

Part time 仲要俾人cut 更DLLM

咁有排儲喎